% Esulto e gioisco nel Signore,
% l'anima mia si allieta nel mio Dio,
% perché mi ha rivestito delle vesti di salvezza,
% mi ha avvolto con il manto della giustizia,
% come una sposa adornata di gioielli. (Is 61,10)
\begin{celebrazione}{\shortstack[l]{Solennità dell'immacolata concezione\\
    della Beata Vergine Maria}\hfill Anno B}
  \inserisci{giovane-donna}%\inserisci{isaia-62}
  % \inserisci{giovane-donna}
  \inserisci{alleluia-ed-oggi-ancora}
  % \def\<#1>{\underline{#1}}%
  % \beginsong{Alleluia (gregoriano)}[
  % by={TM: Messale Romano},
  % ]
  % \beginchorus
  % Alleluia, alleluia, alleluia!
  % \endchorus
  % \beginverse*
  % Rallègrati, piena di grá\<zia>, †
  % il Signore è \<con> té,
  % benedetta \<tu> fra le dónne.
  % \endverse
  % \beginchorus
  % Alleluia, alleluia, alleluia!
  % \endchorus
  % \endsong
  % Accetta, Signore, il sacrificio di salvezza,
  % che ti offriamo nella festa dell'Immacolata Concezione
  % della beata Vergine Maria,
  % e come noi la riconosciamo preservata per tua grazia
  % da ogni macchia di peccato,
  % così, per sua intercessione,
  % fa' che siamo liberati da ogni colpa.
  % Per Cristo nostro Signore.
  \inserisci{servo-per-amore}
  \inserisci{santo-bizzeti}
  \ifchorded\inserisci{agnello-di-dio-de-dominicis}\fi
  % Grandi cose di te si cantano, o Maria,
  % perché da te è nato il sole di giustizia,
  % Cristo, nostro Dio.
  \inserisci{eccomi}%\inserisci{quel-si-d-amore}
  \inserisci{magnificat-gragnani-casini-ciardella}% magnificat-innocenzi-masacci
\end{celebrazione}

% local variables:
% mode: latex
% TeX-master: t
% ispell-local-dictionary: "italiano"
% end:
